its night night

Mo la la will start to think think
Depress x_x
No good no good
Everything bad bad
Mo bad chiu is bad too
Whole life is bad bad x(
Left right again
Think think old days n now
Also bad bad
Dim ho le?!

fuck you

how bad bad ah Ching
share ha wui ng wui shu foak d

你已獲得 Stand News 立場新聞的頭號粉絲認證！

ho lun hungry

buy siu yeah eat

on jor bed ng sheung lok gai

uber eat help ng help doh you
red rain ng g yau mo

red rain no call la
me do guo oi mai jai
rain day song oi mai ho cham

pay high tips duck ng ducknot meaning money is everything, but if qui dei really need the job gum can have more money for once then can early shout gong

me song gor si hai ho sheung diu their lomo
yau yiu ling umbrella yau yiu ling oi mai
late siu siu yau complain
double money dou buk liu

😂😂😂uber eat ne d dou mo duck gi gei choose song ng song ga meh？jik hai like gogovan gum gor job arm feel sin jip

me gor si mo lun duck choose
on9 dispatcher send order chow yiu do
dklm 3 ho bor dou yiu song
till hihi chung yiu complain me

complain jor wui dimhai mai kow qin.
btw nei yiu ng yiu luk gor min gum😂will u hungry die jor

complain yuen dispatcher will call me and fuck little but wfc
cold war with lomo mo eat dinner
tmr morning go buy siu siu pasta n cup noodle
ready for long fight

😂😂😂sick cold war gung hai after dinner sin cold
cup noodle lah jeng jengtoday dou buy jor 4 , yau gor Wu jiu crab taste very good

cold war jor 2 years la
these 2 day worsen jor
ng lun sheung joy lei lomo
now need use own money can only cook or eat cheap cheap cup noodle

屌你老母上面兩件外國人up乜撚野

u still school gun ding hai working already ？
cup noodle good but always eat jau ho fai yim
but can change indomi

school. work jau ng stay with her la
mei buy food to cook sin eat cupnoodle
later cook pasta rice mud dou better than cupnoodle indomi ho fai eat yim

ngo 5g u jm9 but ok

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

gum u gar yau arrr. know how to cook dou ho lact lactme cant cook anything
jung yau how long grad ah

strong post

is this lihkg??????

你又jm9-.-